胡師傅幾時教人健肝🤔

🤔

健肝要搵卡士華喎

射得多好傷，健幾多身都補唔番

Wu c fu射返d攞你到咪得🤔